依家邊度有官方價switch賣？

百老匯豐澤果d有無？
佢官網果d鋪頭有無得賣？
唔該

唔係間間分店有，最好去返老任官網果D門市問有無現貨，我估呢幾日都有貨，不過D GAME 骨唔骨就見人見智

網上面要MON 住，豐澤好似好D，SO0 之前果個3998唔係人人頂得住

結論：落門市問好似好D

利申：20號SO0門市訂機，頭先收電話拎得

3998有d咩

唔好諗喇，落門市問啦，隔離POST 話上水有現貨呀

問左話無
旺角有無現貨

或者深水埗

唔係間間有得賣架，所以先叫你上任記官網自己睇下邊間有

間間都有原價現貨既話先達就唔會25XX - 26XX 收機啦

企硬唔買，食炒價只會助長炒機仆街陷家剷

同樓市一樣

日經竟然有咁多人認真答

我屌你老母 正價買機係機係咪想搞死零售業呀

假膠？
炒機都有人撐，On撚99

呢位巴打 一定無追POST,

BTW 真男人 就食炒價 支持香港零售業啦 屌

促進香港零售業發展
只買炒機 不買正價 你我有責
呢個係比你用400蚊回饋香港既機會 仲等

你老母生左你咁既弱智仔

我幫你講埋啦
“樓價如果平d 係咪想搞死地產業呀”

老閪梗係升到十萬蚊 一呎啦

支持誠誠

請支持隱世極邪惡良心細舖
人地蝕住做冇賺你一分一毫

百老匯豐澤返左貨就有,但係好快就冇哂